巴西球員去疤塞踢波跟本係令自己變得垃圾

疤塞戰術一味尻猜，踢小組控球
埋沒哂人地巴西人本有資質
人地森巴足球著重個人發揮，盤扭進攻

馬些路，擔泥佬係皇馬踢到風山水起，韋利安係車仔又踢起左,古天奴更成為猁狗核心；而尼馬係疤塞一直唔上唔落，完全唔係本身係山度士踢個陣嘅尼馬
而家係PSG第一場，成個森巴樣出左黎

真心欣賞脫疤黎嘅尼馬

清我地係咪活係平衡時空

danilo風生水起

你係咪想講卡斯米路, 搶泥佬都拎出黎講

卡米防中唔講啦

兩個歐聯，鏝高價買入算係咁啦

你個世界，猁攞咗英超未

冠軍就得一個，下下要拎到冠軍先叫成功咩；

連擔泥佬都可以上神台 真係人唔笑狗都吠

樓主拜狗黎 唔關我地皇迷事

你睇下丹尼路係哥帥手下踢到風山水起
係皇馬配唔起佢

細哨 李華度呢

本來想比自評
無啦啦整個擔泥佬做例子

丹路超勁囉唔該

法甲d人咁廢 巴西味咪出到黎囉

韋利安除左個國藉係巴西佢邊忽似森巴球員

髮型

姐係美欺唔係盤扭進攻

大哨，細哨，李華度，丹尼爾

唔好笑樓豬波0淺 我捉佢返去打針

仲有羅馬里奧，全部都係垃圾

被摩佬改造過
仲有奧斯卡

樓主真識波

你拎20年前出黎講，你唔拎列斯聯拎英超出黎講，on撚尻

仲有丹尼爾係祖記作用勁過係疤啦

樓豬你點論證牙 樣樣都錯9曬 我難g持你架bo